係咪個個男人都鐘意魚翁撒網？？

傾傾下成日唔覆人
幾個都係咁
俾埋signal都唔識做 激死人啦

bb

係

女人都咪一樣

咪喊喇傻瓜

個個都秒回
係咪會秒回嘅女人都唔得人鐘意

次次都係比人無視果個

搞大我

有個話自己好毒
果日親口堅持想送我
其實已經好有好感
咁都成日主動搵佢
佢話自己毒
我話佢好叻好有型
屌
俾晒signal 都已讀不回我

Yes

同你去食宵夜！

女既咪係咁已被已讀

我乜人都秒回
唔想回嘅講到明唔回

無論我幾努力幾漁翁撒網都好
都係無女比 signal 我

我都想有個秒回既女人

唔係

而家秒緊你

利申：絲

秒回chur到人

垃圾厹

想俾人chur

睇得出

其實女人都係

一定係啦屌

好

等我chur下你

咁你已經有了！

好撚空虛

來吧 什麼也不怕

食屎 我係食屎狗

臭雞咪會

吉野家屎唔屎

咁夜仲唔訓?

可能我喺臭雞掛

訓喇 聽日返工 再中間出去遊行

死臭雞

我都係啵 你返咩的

酒店

其實女人都係
係你傻豬豬

認真答，太chur的話認真男人會縮

乜

其實係咪冇竹興趣先會已讀不回

冇chur
佢唔搵就休鳩佢
比左signal 捉到鹿唔識脫角 可以點

食榴槤

搵到個更加好嘅咪唔覆你囉 仲要問

男同女都一樣

點知
明明見過傾過計
今日主動搵我講左兩句又收聲

u face u fate

我食到生瘡 屌

靚女

Your face your fate

雖然我都唔鐘意比人chur
但都想比人chur下

你冇遇過唔代表冇

果啲要處女

咁你係因為呢一刻寂寞先想比人chur

咩signal 有無例子？
參考下

試過同時兩個都有啲嘢 個陣頭都大埋

有心嘅自己諗辦法成為對的時間對的人，唔係話外表，而係響佢得閒嘅時間出現

睇化曬 就算一齊都會繼續魚翁撒網㗎傻妹

上面講咗啦
已經係咁讚佢啦
之後又暗示叫佢約我出去
又問佢行程之類 睇下見唔見到佢之類

唔知佢幾時得閒

即刻大把9公 pm你,不愁寂寞

你點暗示

屌係囉 明明行動上好有興趣 但溝溝吓又縮 啲男人

樣問題

係個男人揀左Sabrina，無揀Teresa咁解姐

女咪一樣
大家鬥撒網囉

佢問我今日有冇放假
我話冇 要等到星期二先放假
之後就無下文了

溝溝下個目標已讀不回 更係縮

係，有乜問題？毒撚要保障自己權益

終於有人明我感受

有咩問題 人哋有條件可以同時接受幾個人嘅愛慢慢揀，你係靚嘅都可以逐隻逐隻兵揀啦

利申連登中上樣

準備出家

臭雞Sabrina

你主動約佢嘛

自己領誤啦，再唔係直接問佢每日點過

例如？

WhatsApp 冇事就到tg有事

佢已讀me

Tg me

你又做乜q

我都係好想比人chur

咁進擊

係咪佢get唔到

多搵女＝出pool機會大，因為多候選人

我覺得已經讚到好出面

但係揀Teresa既話全部人都唔開心喎

可能佢當你fd...?

要再出位啲

男人真係難理解 其實幾肯定對我有好感 出到黎又借啲意拖 但WhatsApp 傾兩句又已讀人 好似冇共同話題去傾咁 其實男仔會唔會突然對心儀對象冇興趣

太唔符合事實都知我假膠啦

女人仲衰仲多啦
之前個女同學仲教我唔好覆咁密 會令對方無新鮮感
而你女方可以咁心急既話
應該係條仔好高質你好多

定係佢feel 到大家唔太夾所以就縮

圖都無張 好難解釋你送到上台都唔彩你嘅原因

我都想知

對方讀書定做野啊

一定關事啦屌

做野啦 應該三十幾了

whatsapp 岩傾出到黎無野講就多, 但你果個咁樣調轉, 會唔會係 player 同時應付好多人

我想講，你要多謝堆收兵娘娘囉
俾signal又點姐，肯flirt 又點姐
咪又係派卡。
所以要冇咁上心先保護到自己

其實做野的話, 你試下 flirt 下佢

叫更雞呀 點覆

呢個真
之前追一個女仔本身成日已讀不回或者慢回
本身想放棄點有fd 話忍住唔搵佢如果佢對你有好感就會搵你結果真係work

我因為呢啲signal去碼然後直接收多張卡囉

驚會柒

唔會 可能堅忙先冇時間覆

個signal太隱晦會get唔到

佢又唔似player 佢A0 佢啲朋友都話佢好小同女仔單獨出 多數hi bye fd or 一大班教會fd 咁 所以先唔明 佢有可能突然對我冇feel ?

女人先係
收一堆兵
或者一堆sp

鬼叫你樣衰

唔work的
我唔搵佢 佢就真係唔會搵我的

係咪樣既問題?

但佢以為我出左pool 點好！

唔中意咪比signal 都唔比返反應你囉
一定要接受你咩，同我出去遊行再考慮下你啦

咁我都話如果佢對你有好感先會
搵個第二個la巴打

太專一邊有人會珍惜
只會嫌你煩

最簡單扮可愛並不經已, 例如係佢覆你未收工, 你咪話陰公(豬 emoji), 加油啦唔阻你啦

咩signal？

年紀?

佢話對我有好感的

呢樣好大問題, 你要俾佢知無拖拍

年紀唔細
唔敢扮可愛

你一定好撚樣衰

唔係，不過就快會做呢種人

20 我有諗會唔會佢始終想係教會識女朋友 對佢黎講好似會岩傾啲？ 因為我冇任何宗教

萬試萬靈, 3歲到80歲都 work, 如果你唔係行開呢條路線, 咁樣加個豬 emoji, 佢都仲唔明拖去堆填啦

可以點做

耶撚世界好難理解, 我都追緊個耶女, 發掘緊佢底線

你知唔知點解佢會覺得你出咗 pool?

你的樣子如何 你的命運也必如何

已經係tg用啲得意sticker

當你試過追一個你追唔到嘅人，之後就唔會再咁做

有日太嬲放左同ex 嘅合照去story 我認我唔理智衝動 但嗰刻控制唔到

我專心去對一個人好又點
最後都係冇結果

乜撚野，秒回又話咩好chur，
你又唔秒回，咁咪放低手機做其他野囉，
又話乜唔秒回你

Agger
屌
真係唔可以對人太好

耶撚真係好那痴缐 又要係佢主動先

中左招上黎叫春

知道係夢但一直唔肯醒
因為一醒左就唔會再開心

豬係重點 ! 重點 ! 重點 ! 男人老狗見到會溶化

屌班耶撚真係冇個好人

屌一聲

你了解下係真耶定假耶先, 但番得教會似真

唔係 都有專一嘅男仔

扮分左手？只係一張頭貼頭比較親密咁 但可以點做令佢知？

你又去教會耶一耶佢

你不如借D耳同佢講, 諗番自己好 on9 , 諗住 IG Story 用呢張相去激ex

應該係真 所以自己都有啲卻步 佢地思想好撚奇怪

深入敵陣了解佢嘛

先唔講親密行為, 果D咩十一奉獻, 屌你你信個神就話俾佢無所謂, 但你俾個教學養肥班職員做乜9

Same here
同個男仔曖昧一個月 岀過一次街 好地地
最近見佢在線上但無覆我wts 隔幾個鐘先應返我
又係比哂暗示想再岀黎食飯都無用
可能我地只係人地漁翁撒網中既其中一條魚
有無巴打可以解答下你地男仔咩心態

好撚後悔 認左好似好柒 一係就扮復合再散？好似冇咁柒

不了好那驚

係咪食完飯愈來愈唔覆?

我覺得照直講好D, 你咁短時間復完又散, 我係仔都覺得你隨便

咪係班耶撚好撚on9

你點識佢架

摸清真假耶先, 如果真耶我地凡人應該搞唔掂

隔一掛先再出story 暗示分左？救命好柒點認啊

佢唔知係ex

同我傾

直接同佢講, 我覺得做左件傻事
正常佢會問: 咩事啊?
你咪講: 我po 左呢張相令到人地以為我又痴番埋ex度

啲興趣group識

呢啲group點入的

真耶真係咁恐佈 可以點分？我覺得9成真 佢學校都有參加取撚聚會 同年紀20歲大班耶撚一齊玩

如果認識緊已經勁chur，俾佢做到女朋友重得了

都係tg group啫
但圈子細 出沒嘅地方都可能見到

都有得諗 但佢已讀我一排 又好冷淡(未知我出pool前）突然同佢咁講會唔會好odd

唔係 食完飯分開無耐佢都即刻wts搵返我
之後佢有一直share佢平時食左咩比我睇 同有傾電話傾到凌晨
但就係奇怪係佢成日在線上都唔覆我住 隔左幾個鐘先應機
好難捉摸啊ching

利申 我自己本身都係好耐先覆機個d人

你咪試下問, 阿你好似好虔誠, 睇下佢點講
通常真耶撚之後就一堆理論出黎打飛機

因為通常劇情發展都係啲女仔話: 下讚下你姐啲毒撚係咁鍾意ff架喎 唔通開口埋口叫你毒撚咁無陰功咩 啲毒撚覆多你兩句又已經有好感

唔做就無機會, 做咗都唔一定有機, 加上耶撚事件, 得咪得唔得咪算

會唔會毒毒掛住打機? 佢生活習慣係點?

無為意係signal

之後想追 先發現miss咗

女人咪又係咁

咁又係 耶撚就算到手都大把野煩 巴打分析得好

男仔角度佢做過呢啲野 其實是咪有好感先？
佢又好似真係鐘意打機
但係打機都仲要上whatsapp嘅咩？

加油, good luck

專一又點

都冇女仔會知

我以自己為例, 對你無興趣的話真係可能只會禮貌式回應, 但佢咁做都算係有興趣既
你講隔幾個鐘先覆, 係有連續性定點? 即係當你尋晚10點搵佢, 佢而家先覆, 你即時回佢佢仲會唔會繼續覆

其實呢d野衰d 講，邊個上心必個就居於下風，人係好仆街既動物，你知道就得米就會冇咁珍惜。所以男同女其實都會漁翁撒網，目的就係等自己冇咁著緊一個人。

利申：次次都懶專一，最後hurt 到 hihi 冇人知

如果男仔對個女仔無興趣 會點禮貌式？會好hea應？
其實佢真係好飄忽 佢朝早到傍晚都會一至半個鐘內覆
一到夜晚就會在線上都唔覆 到凌晨兩三點先覆返我上一個msg 凌晨就會覆得好快

咁正過你果個覆左我嘛

你等下啦

如果你無明顯得好緊要的意圖, 佢又想觀察咪照正常覆
hea應得都係無乜興趣, 回覆快唔快你真係要知佢係咪忙

都未一齊又唔撚知你咩料都咁上心
樓主好打有限

知唔想回你姐

其實上星期見佢話我可以搵佢食飯
咁我咪順住個勢話既然上次請左我不如今次我請返你食餐好既 佢個時在線緊 但無覆 隔左好耐覆就話唔緊要 唔洗我洗咁多錢啦 就無再約
岀完第一次街 你地男仔會隔幾耐再約下次？

有意思我會盡快，最好即時約埋下次，如果約完一次冷淡，可能要next

已經暗示哂都無咩反應 佢依加都算冷淡左 我是咪要放棄好d

有料到一定約定下次
你要有心理準備 你應該唔係佢1st choice

sor囉 覆囉

其實女仔都會
識好幾個都係中意周圍flirt
但係人地一追佢就好抗拒

對你冇興趣既話 知都會扮唔知
除非佢遲鈍

試下唔主動搵佢，佢會唔會搵你，有時男人好衰，知道即將失去先會諗珍惜

聽絲打咁講 姐係佢應該中途有其他對象岀現先咁既反應啦
但又唔捨得放棄 唉

其實我覺得男同女都係一樣

你忍到唔搵佢，佢頂唔順搵你，你就贏。

巴打真係感情專家
萬一我唔搵佢 佢都唔搵返我 咁咪真係完囉

咁又未必既
佢同你講唔使洗咁多錢嗰陣
你可以話約食譚仔都ok

唔洗放棄既...唔好咁上心就ok la
絲打 a0？

利申：毒撚

你咁同毒撚講，佢當下係唔知點反應好，所以先已讀你，人地要諗下點覆你好 有女wtsapp講依啲我都係咁

專家一定唔係，只係人生經驗幾多，職業係要同人溝通捉對方心理
如果佢唔搵你，即係佢對你嘅興趣一定細過你對佢，呢個係供求概念
就算唔係次次佢主動，真係有興趣理論上你搵3次佢點都主動番1次

又唔係個個女仔都要用到呢招嘅
女仔可以初初無feel 後尾比你感動到 都可以扭轉局面嘅

我分享下我個case
最近約左個傾左一個月嘅出黎，首先見到個樣已經覺得唔係我杯茶，而且全程得我講無佢講，對答都好唔自然。狡盡腦汁先挨到幾個鐘。
不過佢覺得wts同我好好傾，但係我自己其實每次覆佢都係要諗一陣點覆，咁樣其實已經唔係自然
所以出完覺得樣唔岩，性格又唔岩，就無謂勉強落去，慢慢fade out

我自己係唔太相信慢慢感動呢一套，我知一定會有呢啲case，只係好多時未去到嗰個位已經有人放棄左？

但我總係覺得兩個人由第一次見到嗰一下，你大概知道究竟會唔會有發展，啱既人，就算係第一次見，火花都可以好大

Sor 原來係巴打 以為你都係被人散網嘅絲打

唔係A0 之前有拍過拖 可能空窗太耐 有好感既人岀現就沈左船

我都想似巴打咁識捉人心理 完全猜不透男仔到底想點 先落得如斯田地
其實唔知算唔算係我主動搵佢 係呢到就唔透露太多細節啦
但係依加既狀態係佢一直都無覆我 是咪無機啦

或者可能女仔本身多兵既咪感動唔到 因為其他人可能有好勁既攻擊

我覺得佢又唔似同我岀完覺得無火花既 因為之後都有傾電話傾到凌晨

其實會有咩signal
毒撚最驟忌傾兩句以為自己有機會
唔想自作多情 又唔想miss左signal
所以想學下野

其實唔漁翁撒網既人好蠢
一次撒30個 假設得10%機會中 都起碼有3個可以揀
但剩係得一個 得10%機會 咁成世單身啦

鐘你老母

老實講，我覺得明顯佢興趣有限

出完街 冇feel咪hea覆
睇淡啲
係鐘意你既點都會追你既 急唔黎

你哋咪又係被動式漁翁撒網

不過你而家咁既情況，似佢對你冇咩興趣

我自己作為男人，點忍都好，都會搵啲野懶係覆一覆

毒撚無啦啦比人讚得兩個諗法
一係諗你係咪想收兵
二係諗你係咪玩鳩佢
猶其係自卑嘅毒撚

就算佢真係feel到你鍾意佢
都只係會用 我諗多左 呢個藉口說服自己

都叫做有覆呀
我鐘意果個直頭覆都唔覆 但成日見佢whatapp上線

咁樣人地仲自卑 佢自知毒 你咁樣講佢以為你可憐佢

香港嚟講女唔讀/已讀不回大過男唔知幾多倍
試下佢係樣衰男睇下仲會唔會理佢

你見工都唔會淨係send一間公司Cv啦

比人發現左係gay?

你=全港女人？

見親工都即請

魚翁撒網既人9成9都係條件差姐

樓主係肥婆？

因為你係雞

但係依啲都係建基於你嘅基本條件，如果連最基本嘅條件都冇係冇可能會成功，漁翁散網只不過係提高你嘅機率，但你絕對係要有基數先得

我會覺得佢哋只係想爭取多啲機會咁解，即係你見工連send CV個下都唔做係唔會有interview嘅機會

其實好正常啫
唔通同你傾幾日就情定終身咩
利申：絲

我做過咁多份工都冇send過cv
全部係人地叫我過去做

你要直接同佢講，我想同你生bb

調返轉諗，有個靚女咁讚自己又俾埋暗示9成男人以經feel到，會進一步行動，除非樓主係肥婆又唔靚之類

唔係， 不過唔鍾意炸魚果d , 你又唔會見到

其實對付一個自卑嘅人，你唔應該淨係俾signal佢，你可以試下再主動啲約佢去睇戲食飯之類。
你試想下你send咗個密碼俾人但係佢本身冇解碼方法咁你點解會期待佢會解得明（你明知佢唔識架喎），咁點解唔直接啲send你本來個信息俾佢？

同你傾左成個月了解完臨約出黎先講話有鍾意既男仔
即係點 玩尻我啊

根本男女都一樣

你一個人代表全世界？

呢d人最黑人憎 明顯搵你攝時間

第一份工都係？

唔撚係

所以有基數既人再撒網成功率更高
而多數有基數既人都真係會咁做

而我呢啲廢柴無辦法同時同多個人傾偈
handle唔到多個人 而且又無基數
一早放棄左

反而我覺得有條件既人先會撒網
啲人被人撒網都係因為對方吸引到你

緊係唔一樣 女人撒網多啲
男人撒網實俾人話狗公
女人撒網無人會話 最多話佢娘娘
但如果個女仔 無條件唔靚 連娘娘都無資格做
就唔會有人覺得女人撒網有問題